كراسنودار يقع في كمين روبين في الدوري الروسي
 سقط فريق كراسنودار في فخ التعادل أمام مضيفه روبين قازان في المباراة التي جرت بينهما يوم السبت مايو أيار ضمن المرحلة من الدوري الروسي الممتاز لكرة القدم تسيسكا موسكو يستعيد صدارة الدوري الروسي وتقدم فريق روبين بهدف في الشوط الأول حمل توقيع مهاجمه مكسيم كانونيكوف في الدقيقة ورد هداف الدوري فيودور سمولوف مهاجم كراسنودار بهدف التعادل في الدقيقة من زمن اللقاء واكتفى كراسنودار بنقطة يتيمة رفع بها رصيده إلى نقطة في المركز الربع وتضاءلت إلى حد كبير حظوظه في المنافسة على اللقب بعد أن توسع الفارق إلى نقاط بينه وبين المتصدر تسيسكا موسكو بينما رفع روبين رصيده إلى نقطة ويحتل المركز العاشر في جدول ترتيب الدوري  